想問下而家新一代笠水狗係邊個？？

2&b

世

朴初瓏😍

舊代先係

上返水

溝唔到女的死狗

青頭囝囉

仲未上水

佢會吾會系比條女兜口兜面拒絕針左

yes

突然有啲擔心佢

繼續抽啦

老鼠笠水王地位冇人能夠動搖

好橙

知柒能改就好了